蘋果： 國安法下傳媒揭政府醜聞或囚終身

特首林鄭月娥在聯合國人權理事會發言時信誓旦旦，指國安法只針對極少數違法的人，亦不影響港人言論、新聞、集會、示威和遊行自由，惟這份「國家機密」卻揭示，傳媒及教育工作者均輕易墮法網，且若罪成，可判處無期徒刑。

有關條文涉及範圍極廣，且有關罪行描述欠具體，傳媒更易墮法網，其中「為外國或者境外機構、組織、人員竊取、刺探、收買、非法提供涉及國家安全的國家秘密或者情報」亦屬危害國家安全。

在內地，追查豆腐渣工程、揭露愛滋病情況或環境污染，亦被控顛覆或煽動顛覆國家政權罪；若外國傳媒在揭示本港官商勾結或警暴時，港人或會向境外機構人員「畀料」，隨時被控「非法提供涉及國家安全的國家秘密或者情報」。

Good

新聞自由，完

蘋果自身都隨時奶野, 咩有線中國組/NOW啲專訪都898

港共自己講完自己都唔信，叫人信

仲有引發仇恨

有線中國組早就收到風收晒皮啦
而家都偏向報喜不報憂

香港獨立,唯一出路

好快同大陸接軌
齊齊住豆腐渣樓

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得, 推番行動POST優先

香港獨立唯一出路

用心良苦呀屌

這就是中國.jpg

向真記者致敬

揭發黨鐵撞車會唔會?

潘焯鴻係咪收得皮

動搖人民對國家工程的信心
一定算

本身都消滅緊有線中國組同NOW
今次主要搞蘋果同立場
仲有其他新興網媒

人地自稱中立

蘋果、立場、傳真社等等點算

對付獨裁政府，只有一個方法，打 !

乜都會

肥佬黎本身都係頭號目標啦

真理部

戰爭即和平 自由即奴役 無知即力量

殺

而家啲新樓已經豆腐渣緊
一打風就漏到水舞間咁

拉個記者定個老細定總編
定係全部拉晒

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

新聞刺針

最簡單既嘢偏偏冇人做

澳門獨立

前兩日仲見到強拆既報導
不過之後應該見唔到

BTW, 小弟為方便大家理解寫咗篇短文：

國安法四罪行戇鳩位逐個捉

大財團+有少少愛黨人士背景 就一定100%收聲

其實睇個國安法寫嘅野香港仲嚴峻過大陸

第四權已死

同我share出去！有人譯咗《國安法》英文全文！

話林鄭個老公及兒子係英國人

即拉

話習帝家人候澳洲

即拉

報導令人憎恨或可能導致政府被人憎恨 好似都已經可以3年至終身

資訊唔流通
仲學人講金融
柴爾德家族都係
早一日知道英國會贏
先至贏到今時今日嘅地位

黎智英實坐硬

憎支那已經可以3年

班狗犯法都唔可以報導

僭建？！

上次蘋果透露林鄭上報中央既文件內容咪係洩露國家機密

調查黑警潛建都捉9你

真相係點，好快就冇人知

All in

漏水都還好
豆腐渣搞出唔少人命
當然兩樣野都唔應該出現同接受